有無人公司有閪同事

屌你老母
見我新人就恰
仲問我幾時辭職

佢咩post

最撚憎d老屎忽

老屎忽做左好多年
但唔係管理層

間間公司都有但撞正同你同team就仆街了
新公司同team同事有個係冇腦會搞小圈子港女

有 慘在係直屬上司

不要說：有無人公司有閪同事
試下講：我屌你老母 有無邊撚間公司係冇臭閪同事

而加公司有個senior同事日日聲帶夾惡，扮撚哂識野咁

前上司語言暴力
聽到人去讀pt degree，就另轉個頭同我講話我唔得，因為我唔捱得苦 跟住激發起我即刻去報，仲收左 比預期計劃早左1年進行
又有日問我有無去搵工
再有日大大聲問我頂唔頂得順份工

過左幾個月，我辭職，條友死狗咁叫我唔好走